放低一個暗戀的人比放低EX更難

點解佢可以有咁大吸引力？

我都唔知我都唔知

我好有問題

因為你未得到過，得到手就會厭

係，不過我準備放棄喇

唔好意思，天生嘅，我都唔想

唔知道係重留戀定已經唔再仲意人

因為沒有過，就會帶著期待
只會美化咗那個你暗戀的人

但係ex會記得唔好嘅地方

點解我唔係
我只係記得ex好既地方

喺我心中同佢分咗手之後 佢都依然係完美

想放棄嘅時候 佢總會彈返出嚟

完全係！心情又上又落 feel到自己痴線

最慘係明知冇可能 但你都係好鍾意佢 嗰種不甘 嗰種無力感

好多時以為自己可以放低少少 睇開左...結果其實無變過 仍然都係好難抽身

一直想將佢當成普通朋友 但個心都會諗歪

當身邊嘅朋友話我地好襯 問點解唔試吓一齊
你都估到跟住佢就會話冇可能嘅時候 既有少少暗爽但個心又好空虛好痛
唯一可以做嘅 就只有苦笑

樓主有冇拍過拖

A1

樓主 陪我打返場Gundam啦好嗎

因為未得到過，仲會有憧憬。

😂